可能呢世注定孤獨終老

明明身邊咁多異性但都係咁失敗
毒到冇人理我
日日係度懷疑人生

無乜異性 有都拍拖

已買姑婆屋 準備孤獨終老

改變自己先啦清

How old are you?

27

有異性都唔識脫角
好似我無異性點算

Tg? Johnny 218

我gay佬黎

自己一個咪仲舒服

無咩異性朋友
有都拍緊拖
無拍拖既又唔會考慮自己...